出唔到個字

如題，有時得，有時出格仔



標題出到，但內文變格仔

𨳒

你用咩系統、輸入法？

Google copy過嚟

呢四隻就打
𨳍𨳊𨶙閪

𨳒

打字都出到

閪

一門五傑得個閪字正常